屌 勇武比人拉既post 有3000正評 重敢講不分化 就係笑左出來

笑左 連登仔好波

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

借推
大家不要自亂陣腳，儘快達成同一mindset

（認真討論）撤 與 留；陣 地 V S 游 擊『長文』

各位軍師咁叻，應該自己落場勸大家
留係冷氣房又無人見到
前線又唔得閒睇，太浪費你地既意見了

前線有冇鬼唔係重點，重點係要戰略上防止被帶風向！！！

輸打贏要鍵盤戰士
俾人拉就屌
佔到路就拍哂手掌